香港警察最新月薪為港幣每月24110 元

加入警隊 實踐抱負

阿sir做野唔洗你教

如果唔拉高啲點收買到個良心呀

想做 再遲下到3皮了

當佢一年4% 4年後都30k了

你地冇做錯到！

大學濕鳩科畢業做左八年野都無24k，早知一早去做狗好過

入面吠幾聲就兩皮幾

大學讀4年 再讀4年野
邊個敢話一定過24k? （一開始20k fg就唔講啦）
晒左十年 真係不如偽進仔

仲要年年固定加薪
打工仔有無得加仲要睇表現
隨時又可能比人炒

有樣講過 越腐敗既地方 越多年輕人想做公務員
香港 呢個年頭
真係做政府走狗無得輸

咁有信心考到

做人做狗自己諗

冇錯，呢個年頭產業單一化，官商勾結，冇家底既，唔係精英份子注定係香港要捱一世

哇 原來24k啦 一陣去報先

生不逢時.
後生時差佬, ACO 人工都算低. 係D 廢人先去做.
而家....大學生都爭住做ACO , PC

原來24k就可以收買到連登仔，連登仔唔係日日都屌班警察係黑警o架咩？

大把連登囝偷偷地報左名考啦

每個人都有個價嘅

唔好踢爆人啦

起馬有宿舍住

邊做邊𨳒

留名等睇連登仔
話計埋花紅50,60k

得個24k

做2年已經26,7k
傻登仔仲係10零k
考到一邊屌一邊上連登
理撚得你班連登仔

我坐係到已經over50k喇，做狗先得24k？

計左人地份mpf未
第3年開15%
紀律部隊政府會額外供多2.5%

你呢

以土木工程為例，5年前大學freshgrad萬八，今年兩萬，升幅細到追唔上通脹
所以中六畢業考驚先係醒目仔

你大學考到都未遲
24k起步 咪聽連傻一個月50,60k
24k starting洗乜同人鬥
比下有餘

考唔到就上黎黑警前黑警後

連登仔骨氣當飯食
你係出面打工 你老闆係藍絲
你聲都唔敢聲啦

排10年都唔知有冇你份啦
38000隻警犬 排到幾時

我？半年一次花紅，年尾出三糧
一年有25日AL

開始唔明做人點解慘過做狗

無咪申請公屋，一定比窮羣上樓快。

連燈仔個個fg 50k，3年後200k 住君臨天下

笑唔笑同人工有咩關係

咁你應該搵番50,60k人士比
你搵20零k比你醜唔醜

Police Station Sergeant 警署警長
(PPS 22 – 31)
$41,680 – $59,225
⇧
Police Sergeant 警長
(PPS 15 – 24)
$34,475 – $43,980
⇧
Police Constable 警員
(PPS 3 – 15)
$24,110 – $34,475

做幾年又30k

唔洗錢排,排左先
起碼你排都冇得排先

連登仔:港女唔鍾意條仔做pc
落雨打風要番 又要番shift
比fg督察撚

我都排緊 不過唔係龜
我會覺得儲到首期仲快過排到宿舍

現實：大把黑警溝到女

有人唔做 做狗

做警察好過做海關啦
好多人成日話警察做狗唔做，講到做海關仔高尚d 咪又係要under 政府，上頭叫你地幫警察手打鳩班學生你地敢唔照做？ 鐵飯碗都無埋呀小心

所以一係唔做紀律部隊，一做就唔該做最高人工果個

除暴安良,重有宿舍

連燈仔入去做白警呀ching

香港真係痴撚線
偽進仔人工仲高過U grad人工個mean

做狗都 24k， 宜家連狗都不如。
香港究竟發生咩事